某國除咗冇6月4日，可能將會冇埋6月9日

到時佢地可以點樣暗示69

看得自己那麼高

狗眼自然看人低

相信6月9號會成為歷史上重要嘅一日